希望大家做番自己應該做既野!!!

太子站慶祝生日
要嬲要屌既,我明白 但搞清楚依家最緊要既事係做d咩
要放棄唔做既,反思一下當初為咩行出黎,係咪因為一個蛋糕一國一制都無問題?
之後諗番轉頭會唔會後悔?

不過太子站慶祝果班同埋篤灰狗自己用腦諗下自己到底做緊乜
凡事都要諗後果

# 希望聽日十八區開花,大家各司其職
# 繼續 不分化 不割席
# 兄弟爬山 (唔係口up既兄弟)

10.13 10.14 不見不散

推返正經po 上去先